過關去中国查手機情況一手消息

羅湖上層同埋交錦渡既check手機
已壽終正寢
羅湖上層係本人親身fc
如有巴打其他消息請報料
謝謝

可唔以講清楚d

終於收咗檔

文錦渡係日日查手機
今日係成個幕撤走左
羅湖上層亦都無放幕係度
直接可行去擦卡過關

P牌信唔過

其他關口未知

wfc？

我吹水有咩好處
p牌依家好多限制一日只可出一post
不可推不可點讚
重想點

親身行左

深圳灣仲有, 羅湖無左4,5日

皇崗，落馬洲係咪都有咖？

有無都唔會去鬼國

大陸狗 收皮啦
擦卡 點讚

星期二過關先查完
平行時空？

Setting變左唔得？

留名跟進

點你老母讚
大陸仔

真係唔查都好，各位手足過關前都一定要清有關示威既資料，安全至上

push

依段時間就算試過冇查都要當佢有先，要提高警覺呀

今日冇查.但我星期二上去既時候仲有查..

尋晚過福田口岸都仲有喎，點會咁快完？

大陸狗唔知呢度係用正皮負皮

徹有咩用，白色恐怖，依家永世唔去大陸，唔會再去消費啊

回鄉卡都剪鳩埋

好耐無過羅湖關 回鄉卡唔係要行下層過咩

點解羅湖係上層？

上層唔係比大陸同外國人行既咩
下層先係check電話wo
星期四仲check緊....

P牌1日放一個流料的確有好多好處

你個點讚 擦卡露撚晒底啦
重作啦懵撚

乜撚嘢點讚？
連登咁教你㗎？

唔好教精班五毛啦
等佢哋自己柒咗 又唔知柒喺邊

香港人返乜撚嘢大陸呀
中國個國唔識打呀

貼月結單

West Kowloon Station 個黑色cancer縮細咗

戰爭狀態下去別國
仲要等閒去既有邊類人

星期五羅湖返香港仲有囉
親眼見到

改咗上層

堅持行下層 因為上層係for 「中國公民」

點讚 笑撚死 下次做功課做好啲

點都要當佢有查！！大家唔好疏於放範，一個唔小心就一世
唔止五大訴求，每個香港人都係決一不可

屌你老母 前日仲有同事過關比人check撚左成個鐘 tg fb 相片 全撚部都要查食柒啦你p牌仔

又要換新ac

尋晚9點，深圳灣，黑房仔仲係度但無捉人，唔知係收工定點？

擦乜撚野卡，學好廣東話先再黎搞事啦

大陸做野真係好撚求其，大陸仔扮香港人一眼就穿崩

p 牌仔想fake 臭人冇戒心等巴絲上去畀狗咬 ?

支那人死全家啦屌你老母

支那狗講咩出post呀，發帖呀屌你老母

唔好理佢查唔查，非常時期，唔係緊要冇去大陸，經常公干的巴打或者換部手機！

香港人過關係下層wor
黎緊要同另一半返去做野，都唔敢返了
出去次次都無遮無擋
留返係香港幫年輕人們擋，好過自己上去送中

唔返上去咪得

大陸仔

點乜鳩野讚

8964就是這樣呀

點讚大陸仔

我屌你又有乜好處？

個幕冇左係真嘅，轉咗係過閘之後叫你入房check 電話。

羅湖嘅話上下層都可以用回鄉証過關。

「點讚」
中「国」

可以唔洗理

五大訴求 缺一不可

任務成敗 -100

咪撚信p牌

香港人=新黑5類
高危
話之你乜政見

有鬼想香港人送頭
呢度好多鬼

如非必要 不要上強国
就係咁簡單
香港人是新黑5類 會比強国人批鬥

隻鬼想人送頭

尋日過深圳灣冇俾班陸差查手機，一切OK

奇怪，怎麼p牌就不用查手機？

羅湖上層原來得既！？
我就試過行上層要我落返下層過關

改咗成年都有

中國公民行上層

外國人行下層

其實羅湖改左上層俾香港人/中國人
下層係外國人
應該都有半年
不過仲係有好多人慣左落下層過

咩係點讚

剛剛今朝8點半皇崗過關
海關兩條友坐喺度傾計
望都無望過我地一眼
不過出開後地面同天橋就多左警察
兩個人一組，沿路都見到3，4組

我發覺話無查電話既都係p牌

咪玩，星期五上左去先被人查過相簿

關我撚事 我都唔撚去中國既

如非必要,唔好親自送中呀,
就算公安真係唔搞你部手機,
而家大陸咁仇港,啲生番
分分鐘拉你去摘曬啲器官,
俾人斬到橫屍街頭都無人收屍呀.

西九膠鐵仲有wor

岩岩經福田返,仲有喎
不過都係順便逗下人

有冇都唔去鬼國

查唔查都唔會再去

fake

呢條仆街想害人

利申:工作關係成日過關, 琴晚先被check完, 仲要規模升級

收檔
單村啦

Check得嚴唔嚴？

嚴到仆街，不過check 大陸人更嚴

點你老母

連登幾時加block 最大數量
太多p牌放流料 唔夠用

Blocked

CLS

上去JM9 呼籲送頭？

Bloacked nokia8888

DLLM有冇查wfc

依家就係擺到明唔會再去鬼國

Show Blocked User - nokia8888

可能改咗 唔查得咁嚴.抽查兩年前都有 直接入房查 果時無查電話.
無咩事都係唔好上.做野要上就delete app啦

上層中國人
下層外國人

我行下

我都行下 等我聽日試下行上層先
唔怪得下層冇哂人